[黑色星期五大特賣] 有咩Cloud抵買?

是咁的，小弟最近想買啲Cloud黎backup片同相，但又唔想課金比Apple iCloud 因為貴，想問下有冇咩又平又好用 多平台既Cloud推薦?

小弟睇左PCloud有得買終身, 而家黑五只係要二百幾鎂就有終身2TB, 但concern係怕呢間野細公司會唔會幾年就執左

希望各位巴打分享下

pcloud 點會係細公司

2013年開，要執晨早執咗

sor巴打 我唔留意開呢啲

想問下有咩推薦? 見又icedrive又呢樣果樣 花多眼亂

提提你開 ac 嗰陣嗰個資料區域記得揀返歐盟，唔係嘅話之後再要轉區就要收你百五蚊

你指PCloud? 此話何解?

btw, 加拿大, 洗唔洗轉歐盟?

同一個 vpn server

pcloud 預設存放地區係 US
個人覺得放喺 EU 更安全

asuswebstorage 呢排都做緊大減價

500GB 一年唔洗一舊

但臨埋牙嗰陣畀佢彈鐘

試咗幾張 visa/master 都畀唔到錢

話咩查無此號碼

懷疑優惠只限台灣人

好似唔錯

計吓數你啲資料值幾多錢先。要穩推薦大公司。

巴打你推薦咩大公司既cloud plan?

唔係好明...即係點?

我怕呢d cloud 遲d 收好貴，想問下有無NAS 好推介？

有lifetime架 PCloud而家 2TB 245鎂 終身 (目前自己搵到, 應該仲有其他等各位巴打介紹)

佢有咩地區揀的?
得EU/美國?

share 畀人嗰時要用嘅流量

自己 down 唔計

EU server 要計返歐羅㗎咩

你自己開個 ice drive 試下咩速度

睇下佢定 pcloud 快啲

算9數, DEL 左ACCOUNT 了

明白, 我自己走去睇左 2TB黎計 PCloud 245鎂 IceDrive就229鎂 點揀好

咪叫咗你試吓邊邊快啲先考慮邊個囉
新 ac 有 10gb 夠哂你 test